行動! 12月2日 黎明行動2.0 要文宣! 儲氣!!!

事實係唔能夠日日亂咁吹雞
大家要準備要儲氣，要散播文宣

12月2號星期一 重開黎明行動 要文宣啊

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

推

puah

push

推到見文宣

Pish

推推推

大力推

Push

死線？
1個星期叫到人擺工？

[投票] 應否短期內復啟黎明行動&開花

樓主淨係狂出post 推post，反思post 完全唔見人，行動唔駛用腦定係風向撚黎？

其實黎明行動宜家越黎越似陣地戰，同一招越用得多但變化有限，黑警部署越黎越好，成本傷亡越黎越高，令人數越黎越少同成效越黎越低，你見d 討論一日比一日少就知

宜家人數少到得中學生班細路仲有heart，平時d 大人把口話支持，但只係旁觀d 細路去塞，令佢地越黎越危險，好似上次天水圍比人打個細路女都無人幫，琴日朝又有中學女仔比黑警追住黎拉，同不被捕、be water呢d 大原則背道而馳，咁仲點繼續落去，繼續推黎明已經同推陣地戰無咩分別

自己起底我開左幾多檢討post啦 咩都風向分化

共識早就有啦 你自己開個post都係讚成既多 早就講左行動要儘量地下化不高調 又老屈無建議運動輸左真係第一個多謝你啊

黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

逐個point回我啦 屌你老母

一定要重啟，民意係我地果面，市民其實好樂意被罷工，政府跪底只係時間問題!

成日話反對 怕無民意怕陣地怕對政府無用班人
其實論點真係重覆過好多好多次
既然兩者都不能完全說服對方 咁大家可唔可以正面面對多數意見?
全部黎明行動檢討投票Post都係讚成者遠多過反對 特別係區選之後 大家都明白所謂黎明行動令民意消耗根本不儘不實

你地聽唔入, 我唔介意你地唔幫手唔參與
但唔好潑冷水唔好攪亂當已經夠啦
咩叫兄弟爬山呀?

gogogo

抖咗成個星期啦,快啲同出返黎呀手足

唔駛怕冇民意啦

星期一有廣告界罷工呀，一齊助攻啦屌

師兄心水清: 我都有提出

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

話比對家知我進攻啦

認同，個黎明行動同陣地戰無分別

用下腦都知兩者唔會掛鈎啦....你係有真心檢討過既唔會得出呢個結論.

唔明刀明槍又點樣聚人
我地係咪有3萬人地下化軍隊先?

問題係好多人已經將兩樣野排左鈎，我夠知啦，但唔係個個都咁了解

咁我地係應該提出改善建議
而唔係ban左個行動

PISH

認同要變化，但朝早行動一定係大方向

應該係文宣clarify 好先再推個行動，唔係ban你

出面都追唔切啲資訊，硬推同777無分別

巴士喺最好rb

我都係想推到文宣組留意返

不要再搞這些行動影響人返工，不然民意逆轉喊都無謂。

民意撚又未訓醒

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足

來來來來來來

巴士佬手足

再推